係時候賣咗手上嘅港鐵

作為港鐵嘅小股東，係咪應該立即賣咗手上嘅股份？
佢有錢都唔賺，明明有集會或者遊行嘅時候就係最多人學、最賺錢嘅時候，佢就偏偏封咗個站佢。
咁搞法，擺明就係唔想幫我地賺錢，
咁我盡快賣左佢都好合理。

有冇人和應？
一齊做！

你冇咗股東身份，點樣入禀告佢